同另一半性觀念唔夾真係好頹

口痕同佢講下咸濕野，一句你唔好咁變態啦 達埋嚟
好灰

同我做愛 免費！

我唔做0仔

馬化雲你真係好可憐

話說連登感情台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟你嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥矮柒毒撚 靚仔出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥矮柒毒撚

分手啦

同緊邊個講

台主（自稱）

你

Who 無人識

癲婆教我講

佢又mean啲嘅 不如貼嗰篇潮文

但對波幾大，唔捨得

每個人都有一篇潮文啦依家

你都唔算最舊果批

你嗰篇呢

我幫你照顧佢

on9
講嗰條友自稱台主老屎忽
關我撚事牙

換你老母 呢排風頭火勢唔出po咋

依度好多巴打都好口痕 成日講咸野, 你可以考慮下

有女接受你執到啦圖書館管理員

Wohooo 洗po bam得 步浮狗後塵

ching 你係咪認錯人

我淨係做1 唔做0

原來係你

唔洗啦

心照啦大家中學同學陳XX

屌果時夠淫咪得咯

最多3p

1冇洗po
2唔會bam

好幼稚

愛唔係要講 係要做既！

我姓王

屌你 你係邊個

亨哥啲fd?

一係我post 大家中學果張合照啦 你影到咁靚仔

你夠薑咪post

屌你老母
我嚇大

post 啦 屌你老母

我叫你post 啊 冚家產
唔post 死全家

大我？你老未

死廢柴
屌你老母

垃圾 肯post 未啊仆街仔

唔算觀念既
不過玩法唔岩都幾頹 都唔好意思同佢講但自已又唔enjoy

屎忽嚟

Yes so fking true

我成日都想要 但ex唔肯

我嚇大架仆街仔

叫你唔好 齋up呀，做嘢啦，

post 未啊
唔post死全家啊

一句講晒，好唔好屌?

又一位唔記得咗名ching

屌你老母
淆底啊？

廢柴
又話post 我相
我好撚驚啊屌你老母

wow

同佢講下牛熊囉

死啦！？佢真人叫咩名呢！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

唔好玩

唔記得咗 記得光頭。。

屌依家先見到班惡yeah

大家唔好推
好認真
唔該大家
由佢沉

推

你班連登仔係咪當香港贏咗
呢啲垃圾post都可以上到熱門

出翻去推行動post啦

有人俾人知道咗username添

唔好咁變態啦

有新囡啦？雲仔

唔沉啦要全港睇到，你有個大波女友

一s一m 正

呢啲on9 post咪撚覆同推啦
推走晒啲行動post

你哋班暴徒同我入曬嚟

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

唔駛灰，我兩年無攪

sorry lor

尋晚kelly鬧得我好岩

係咪樓主真人比人pm

佢話得你啱

不嬲都要調教

咦～你唔好咁變態啦～

欲拒還迎

口爆多幾次就沒事傢啦

我男朋友都係咁

化騰 留低聯絡方法

性方面 不論性生活定齋講
其實即係性格上最高級數既不合

既然你連講下都唔撚得
你唔係以為可以忍到一世呀？

定你以為又係啲結左婚就會叮一聲有求必應甚至自動波呀？

咪撚on9啦 命得一條
女人一街都係呀

做咩？

我明試過口花花諗住撩下佢 點知佢講左句你好咸濕就完左

你唔好咁變態啦

雲哥

你唔好咁變態

我都會話男朋友好變態但我係想佢繼續講
嘴上説不要

講咸野都唔得 性冷感？